不需要 完美得可怕

太快樂 如何招架 殘忍不好嗎